有冇人同我一樣個Youtube app成日播唔到

試過換數據換wifi都係卡住左
有冇人都係咁？